今晚返將軍澳d巴士乜撚野事

11 2點都全部爆棚

等撚左一個鐘

不如問下點解呢個時候隧道會塞，冇撞車純粹多車，真係世界級